目前有冇整容技術可以幫南珠打返大個鼻？

個假鼻好能礙眼

橫掂成團都就快過氣, 無謂搞了

情意結你識條jer?

順便幫娜恩還原靚靚拳 唔該

IDFC

我屌你老母不敢直視

得最尾果張ok

李私煙

佛地魔

間公司如果爆邊個係整容醫生，即刻收得皮，永世冇生意

其實佢個鼻好撚似Rv Wendy 個鼻

金南珠老公好慘 嗚嗚

似娜連個鼻
一樣咁7

呢隻g都是7 不用分咁細